【學術討論】陳婉衡 Alycia 有無整過容

先唔講佢身材好到傻
最近上網睇到佢有條片去野外玩
啲眼鼻輪廓深到癲
亞洲人可以有咁深輪廓嫁咩

又唔可以話深輪廓就係整容

都 2020 年尾咁濟啦...
點解仲可以有人出 post 無圖

望落去好怪囉個樣

整完都好似無整過咁嘅效果
好難判斷喎

如果剩係想討論佢個樣，我寧願無圖

link

你睇下佢個眼袋嗰啲位
好似劃咗條線咁

julia

認同

呢幅清楚啲

唔係 Alycia 咩

btw 我成日睇你啲是日嘢食

似係整
不過師傅手勢唔錯

絲打你

多謝捧場

食多啲菜

醫生好刀功啲fd

知道

咁醜都有整？

平心而論
係街係 gym 見到佢連女仔都會望多眼

重要咩？反正都蒙頭

身材 100 分

我入到嚟

把聲勁溫柔